宜家呢一刻，主張和理非係會贏既人，就係香港既罪人！

將來唔好怪個政府，因為你自己都係有份整死個香港，同藍絲唔係差好遠

兄弟爬山呀清

和勇，缺一不可

請自行起底，分化撚，blocked

邊有勇？

你係泛民左膠！係港奸！專門膠化抗爭！搞維穩！

意思係，唔可以只和、只勇，兩者都要進行，可以檢討行動，但唔好只屌任何一方。

和勇合作先係唯一出路

自從8月開始，只有左膠借和理非不斷騎劫及消滅勇武派，從來冇所謂既和勇合作

再同我搞分裂？ 西軍英魂係唔會放過你

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可